{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 코암호텔_1"
    },
    "text": "総客室数は32個で、現在ご利用いただけます。 近くには1号線明鶴駅があり、アクセスが容易です。 当ホテルは様々な客室タイプをご提供しております。 スタンダードダブル、スタンダードツイン、VIP東洋皇室、VIP西洋皇室、カラオケパーティールーム、メゾネットタイプパーティールーム、スパパーティールーム、庭園パーティールームなど様々な選択肢があります。 それぞれの客室には 1 台の駐車可能なスペースが提供されます。 宿泊およびホカンスチメクPKG構成には、BBQ黄金オリーブフライドチキンとビールまたはコーラが含まれています。 価格の割には当ホテルは素晴らしい宿です。 駐車場と施設が近くて利用しやすいというメリットがあります。 ただし、客室の清潔状態と備品の補充には改善が必要な部分があります。 それにもかかわらず、コストパフォーマンスが高く、多くの常連客が訪れる場所です。 ただ、近くに電車やバイクの音が通るので、静かな環境がお好きな方にはおすすめできません。 また、当ホテルはホテル内のBBQチキンとコンタクト保存液、コンタクトケースの販売およびレンタルサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ありますか？",
            "answer": "32個あります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線明鶴駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で提供される客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スタンダードダブル、スタンダードツイン、VIP東洋皇室、VIP西洋皇室、カラオケパーティールーム、メゾネットタイプパーティールーム、スパパーティールーム、庭園パーティールームなど様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室に1台の駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれているものは何ですか？",
            "answer": "宿泊およびホカンスチメクPKG構成には、BBQ黄金オリーブフライドチキンとビールまたはコーラが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "駐車場と施設が近くて利用しやすいというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの改善点は何ですか？",
            "answer": "客室の清潔状態と備品の補充には改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "常連客が多く訪れる理由は何ですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスが高く、多くの常連客が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "おすすめできる人とできない人はどのような方ですか？",
            "answer": "近くに電車やバイクの音が通るので、静かな環境がお好きな方にはおすすめできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "当ホテルはホテル内のBBQチキンとコンタクト保存液、コンタクトケースの販売およびレンタルサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 412
    }
}